一撚定要贏！9 月文宣行動POST！和理非同我入黎睇！！！

開咗學，發現大量大陸、藍絲、犬二代完全唔知成個暑假發生咩事 ！ 佢地係住大陸，或者家人禁睇任何片、新聞

原來有堆初中、高小學生連TVB 都冇睇！ 甚至乎有啲大陸人覺得區區都係港獨，啲二代唔知警暴係咩事！活係平行時空！

知道大家9 月好攰，但而家搵到新方向俾各位和理非出發進攻！

1. 朝早7點半學校叫口號5 分鐘！

2. 朝早文宣6-7 點貼滿連儂牆，7點至7 點半，社區播片、播精華片，例如：榮光歸香港🇭🇰
唔好睇少啲跨境生、深藍二代，佢地日日出入兩地，人口又多，影響好大
既然開學了，我方係要輸出革命意志，重溫721、811、831，一個又一個事實！教導所有大陸雙單非、藍二代咩叫「法治」，咩係「人治」！

3. 校內，啲form4-6 、社長，唔該你地好好重溫2019 香港仲夏時事！！！可以有QRCode俾啲深度文章、港台片、血相俾啲師弟妹睇！

國師、沈旭暉、19 才子陶傑、講人話時既敵營（曾鈺成）、香港首富李嘉誠，你估啲細路日日上連登呀？屌，我地要好好俾啲文宣、歌、理念、紀錄片、立場、蘋果圖片，佢地睇下

4.大量轉載，文宣蘋果、立場新聞、相片！
佢地連學生人鏈，名校罷課都唔撚知呀！俾啲相佢地睇啦

發夢夢到：大埔、北區（上水、粉嶺）、元屯天遍地開花，唔該啲新界高中生係校內搞多啲時事分享！
香港十八區都有150 人，和理非一齊教教佢地啲二代，咩叫香港精神，香港法治，咩叫港人自治！

兄弟爬山，各有各做

大人宣傳世界，細路宣傳藍二代、大陸二代！
寧鳴而死，不默而生

2019 年9 月香港人唔會屈服俾垃圾權貴，拆一撕十，大家做野！

721 811 831

發夢聽到：有深藍二代初中生醞釀革命意志，因為睇咗好多街上文宣！！！

push

重組宣傳方向！ 高中生校內文宣勝過啲家長一萬倍！

721 811 831 推

重溫上水學生唔講得8964？

兄弟爬山 18 區努力文宣

一世不原諒警察

721 811 831

不可以麻木！
好多手足自殺，被捕，要永遠將意志傳下去

721 811 831

香港警察，知法犯法

721 811 831

毋忘721 ！ 警署落閘，39 分鐘係合理，兩警轉身

推

721 811 831 新屋嶺

行動post 冇人推

721